(再開)TG group ，先入channel,後filter

1

2

3